黃埔街坊真心拜服

勇武和理非兼備！真心想搬去黃埔！

黃埔拍得住黃大仙

Good good push push

勁到大家好好學習，唔好推咁多放負post，推呢啲有教育意義嘅